貿易戰又打過啦喂！！

再食住個勢put尻垃圾比亞迪 吉利

真係想輸都唔撚得呀

神喻

世界和平了

收到

終於出手救市

又黎暴力救市

開市前有指示

312牛

put 左未呀你

笑尻我!!!!!!!!!!!!!?

大DODO 說好的牛三呢

準到冇人有

中

我有信心繼續坐落去啦

以後跟麵哥搵食

大DODO, 仲係咪牛3呀?

麵神

打仗都仲想牛三

媽咪麵或成最終贏家

午市收前應該會回一回

成手cash

準備買平貨

媽咪面原來一直都係睇得最透既人

你又話沽....大DODO

佢不嬲都係我偶像...男人中既男人

岩岩放埋1011

準備allin雷蛇

應承左三清唔再玩牛熊

我都話媽咪準

媽咪麵係唔係收咗共狗錢
想燈到唔打貿易戰

熊市梗係買平貨啦

我都想

你試下唔想, 可能真係有得收

雖然媽咪神係燈
但不得不認同吉利同比亞迪呢2隻西股的確好西

Yes!終於比你睇淡吉利！!

關稅下降

吉利等跌番落去3蚊啦

加持吉利,...吉利呢次可以改行賣單車

順便睇埋所謂既股神臨老過唔到世

到時我一定去篤住佢個腦

一路篤一路股神呀拿 股神呀拿

聽住先

麵神大戰股神
麵神贏
股神輸

巴菲特臨老過唔到世，晚節不保？

點解唔彈下佢條賓周仔?

我一早就唸緊你係咪gay佬黎

好彈唔彈 彈老jer

我唔係GAY佬,係你既FANS o黎,等你教我價值投資